Il s'agit d'une recherche de minimum. Néanmoins, comme ce minimum est associé à une autre valeur (l'année), se pose la question du cas où le minimum apparaît plusieurs fois. Le plus simple est de préciser que toutes les valeurs sont distinctes.